[咪亂]機場只係封T1 7樓 其他地方冇封呀

push

推推